（十萬火急）有咩同遊行一樣咁重要？！？！

各位手足：

除咗遊行，仲有一樣好重要啊！

亦係大家都一定可以做到！！

就係1124區議會投票日！

投票攻略已經有人講過就唔再多講。但有兩點想提提大家

1. 事關已經有大量手足被捕/被跳樓/被拘留，即係話呢班人好難有機會或已經無機會去到投票即係我方嘅票數又少左。所以選舉前一星期不建議開花/勇武/裝修。轉啲和理非嘅活動，直頭唔好俾理狗有機會拉人。我明大家好怕停低之後追唔返/俾狗有時間秋後算賬，但諗真啲好多手足都好後生，後生到連選民資格都未有⋯所以有票喺手嘅，真係要盡量減低被捕機會，以免因為無得保釋各種原因而無得去投票！

2. 吹雞！海外班香港人同我用盡你嘅方法返香港投票！！
我知道好難，要買機票要放低嗰邊嘅工作同生活，但香港要人！你嗰一票絕對能夠影響到香港嘅未來！！你唔係咁衰仔掉低香港人啊嘛

3. 1124邊個去因為旅行無去投票嘅，屌你港豬都哂氣，自己去天堂同班手足/義士交代！

最後，麻煩文宣手足做嘢，要文宣叫班有選民資格嘅香港人返嚟投票啊

幫推啊！！！！

票投民賤聯 香港玩撚完

幫推啊

扮推 推到有人睇到

push

重要啊 唔好沉啊

中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

推多幾下啦 好人一世平安

【行動post】早上抗爭 堅諗得過

Push

大大力幫推

要人啊

如果冇取消就早啲去啦唔該，之前次次都臨閂先大排長龍，今次要去黃店食個靚早餐再去投票

推

建議選舉前至少唔好裝修保皇狗d辦事處
唔好比藉口佢地話唔公平要延遲/取消